【Welcome Forlan!】科蘭落實加盟傑志！

就傳媒近日廣泛地報導科蘭即將於香港復出的事宜，傑志今日正式確認該名烏拉圭球星已經正式簽約加盟，預計他將於1月10日中午抵達香港。

除了落實科蘭加盟之外，早前傑志管理層亦曾經透露過會再簽入多一名前國腳級的中場球員，不過由於守將艾里奧的康復進度未如預期而需要暫時擱置，並在未來一周裡因應其情況考慮其他引援計劃。

為應付亞冠盃的比賽，傑志正積極考慮回收早前外借到其他球會的球員，而他們的回歸亦將影響現時在陣球員可能會外借至其他球隊。

另外，丹尼、列斯奧以及外借的佐迪已經獲亞洲足協確認合資格以本地球員身份出戰2018年亞冠盃比賽，他們將成為傑志出戰亞冠盃的重要一員。

傑志將於1月11日舉行新聞發佈會公佈有關亞冠盃的其他詳細資料。

#WeAreKitchee
#信念如一
#OurFinestMoments
#WelcomeForlan

簽咗約？ 諗住去茶記撞下佢添

最聊名宿